建制係咁老定果陣麥美娟就唔洗屌林鄭老母啦，你地驚乜鳩

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖